ＨＥＬＰ！！！！！！！！！！！！！ＦＤ話我似比卡超！！！

死啦，我個個ＦＤ都話我個樣似比卡超，我Ｅ家每日出街都擔驚受怕，怕比人擲精靈球捉我。。。。點算丫？救下我丫＞＜

丫你老母

話你似肥叉燒啊